暑假工返過翠河，你問我答

40蚊個鐘?

做過美孚個間
辛苦到仆街

點解做翠河？

係咪好污糟
之前食過 d雞臭到有陣酸味
杯檸水成層油係面

一入去得38/hr
我應該見過你 我差唔多日日都去食

點解啲三文治海鮮價
前排食22蚊，上星期28蚊，今日20蚊

on9

屋企樓下有 所以求其諗住去做吓

點睇旺角個間長期無人，係早午晚都無乜人食

好少入廚房
利申樓面

樓主係咪住美乎

咁問你有能用阿

美孚果間態度又差 又唔好食
去都只會去西九一號果邊果間 服務好好多